[醫療jj入] 前線醫生護士罷唔到工 專職醫療是時候了

專職醫療唔係好前線嘅一批 唔會好影響救援
但罷起上嚟都會造成一定嘅影響
身為一個醫療界嘅人 見到咁多傷亡 你仲可以有心情翻到工咩？

強烈建議專職醫療人員發起罷工 只要各院齊心就會有效果 而且減低罷工同事既後果

問心 黑警開車撞人 實槍亂射 周圍tg放題 你仲覺得適合翻工嗎？ 大家有決心d就得!!!

拉

自推10連

Tui

1

2

再推

3

推

4

5

6

7

8

1111

9

醫護手足推

10

其實唔洗罷工
揀某d人唔救咪得

真心唔會有得揀
而且專職醫療未去到好緊急救人嘅一批
即係 義支矯型 職業治療 物理治療 言語治療etc 呢d 唔會影響人命 但絕對mess up到個醫療系統

佢地都無咩野做過咁

推呀